玫瑰園計劃預算逾2,000億元 港澳辦副主任魯平不滿「你說怎麼辦？」

玫瑰園計劃原預算逾2,000億元，昂貴造價引起中方強烈不滿，擔心耗盡香港的財政儲備。時任港澳辦副主任魯平更對着鏡頭連問3次「你說怎麼辦？」

歷史在笑

自己洗, 同人地洗既分別!

青永屍見到即刻出po

2000億佔庫房幾多？

$10000億

5毛狗你搵得返以前玫瑰園交貨靚又襟，齊班鬼佬同日泡公司做"水魚山"，當你嬴囉！！！！

大英祖國同支那嘅分別

啱先淋病先用玫瑰園計劃用佢個閪島比較
怕死你唔知佢想點咁

你間屋想比英資公司起定中資公司起啊 你自己講啦

睇下玫瑰園計劃包含乜野先講 我地個計劃又包咩

人哋英國佬最後係有錢剩 你支那人做唔做到呀

玫瑰園計劃多n個基建，有起到既樣樣都證明有用

支那版？

英國人做到的
支國人就是做不到

當年已經喉住香港嘅錢

屌佢老母, 玫瑰園計劃舊機場塊地皮比港共廢撚左

不嬲都候住香港d錢

沙士嗰時鳩up話俾一萬個億香港

而家要拎番